【支那跪低】被指非法工作被拘留 支那不敵壓力釋放加拿大女教師麥克弗回國

因被指非法工作問題而被支那地方公安機關扣留的加拿大教師，已獲釋放。

加拿大全球事務部發言人沃克(Richard Walker)說，本月較早時被支那拘留的教師麥克弗（Sarah McIver），已獲釋返家。

麥克弗是支那政府扣留的第三名加拿大公民，在她之前，前外交官康明凱(Michael Kovrig)和商人斯帕沃(Michael Spavor)，先後因涉嫌因損害支那國家安全而被中國拘留。外間一般認為支那此舉，是要報復加拿大應美國要求，扣留電訊商華為副董事長孟晚舟。

美聯社

喳架

支文傳媒：

"中國繼允許輸入美國大米後，再蝗恩浩蕩允許加籍女教師回國，又贏！！！！"